Dalio名下Pure Alpha II基金 2020年輸8% 2011起計每年4%回報

Dalio’s Pure Alpha II Drops 8% in 2020: Hedge Fund Update

.....Pure Alpha II lost money last year for the first time in two decades, declining 0.5%, Bloomberg reported in January. It’s averaged returns of about 4% a year since 2011.

另外，一月仲大大聲叫人入巿
Cash is trash

8percent 其實ok啦

上年0.5%唔ok啦

bridgewater founder...好多炒股都好尊敬佢
估唔到performance 咁差

我記得早幾年話一年三成都試過既既

開檔以來11.5%⋯⋯⋯都贏大巿既應該
但上年s &p 爆三成都打和真係⋯⋯

Over its 28 year history, Pure Alpha has produced average annual returns of 11.5 percent per year. Since its inception in 1996, All Weather has returned 7.8 percent per year on average.⋯⋯

The firm’s flagship Pure Alpha strategy was essentially flat in 2019, with Pure Alpha 18 Percent, the more leveraged version, falling 0.5 percent for the year, according to an investor in the funds. The less leveraged version, Pure Alpha 12 percent, gained 0.5 percent for the year. Pure Alpha 18 percent had been in losing territory all year.

The performance stands in sharp contrast to that of many other hedge fund firms whose performance is more closely tied to the Standard & Poor’s 500 stock index. The S&P 500 gained 31.5 percent last year, including dividends reinvested.